{
  "default": {
    "type": "doc",
    "content": [
      {
        "type": "heading",
        "attrs": {
          "level": 2
        },
        "content": [
          {
            "type": "text",
            "text": "Anna interview 2"
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_01"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Hvad laver du i din fritid? S\u00e5 lidt som muligt, jeg har sagt. Jeg arbejder lidt meget. Jeg k\u00f8rer crossfit. Og indtil for nylig spillede jeg ogs\u00e5 fodbold. S\u00e5 synes min akil-tind, den skulle blive l\u00e6ngere, end i forbindelse med badminton. Det kan jeg ikke anbefale mig nogen gang mere. Og s\u00e5 er jeg ikke godt i at v\u00e6re biffen. Det er en af mine."
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:00:24.64"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Der slapper jeg hver dag. Og ellers, ja. Bare v\u00e6re aktiv."
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_02"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Er der nogen, der har sagt, at der er nogle emner, der s\u00e6rligt optager dig, n\u00e5r du fx g\u00e5r i biffen, eller hvis du skal l\u00e6se b\u00f8ger?"
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_01"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Jeg kan godt lide b\u00f8ger, eller film, der har noget med virkeligheden. Jeg m\u00e5 indr\u00e6tse Fable Mans i g\u00e5r. Det synes jeg er meget fedt. Ofte kan jeg l\u00e6gge lidt mere, end hvad det fik tilbage."
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:00:49.54"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Det er ogs\u00e5 nogle af de bedste filmer, jeg har set, har et eller andet virkelig over sig. Ja. Fx hvis nu er jeg n\u00e6rmere, s\u00e5 er det en film, der hedder Rush. Om Nicolai og James Horns kamp, og om de er vandt, hvis det er for en vild. Hvis ikke I har set den,"
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_02"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " s\u00e5 er det en sindssyg film."
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_01"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Det er meget, man vil g\u00f8re for at vinde. Ja. Den er ret fed. Den er ret vild."
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:01:15.260000000000005"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " S\u00e5 er det jo."
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_02"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Det var lidt om dig. Hvad med dig, Natia? Jeg er 24, og jeg er l\u00e6st til socialvurgere. Og s\u00e5 arbejder jeg i internetforum. Og p\u00e5 Heisvigvar. Ja, s\u00e5 er det s\u00e5dan lidt blandet. S\u00e5 ja, b\u00e5de studie og arbejde tager ikke s\u00e5 meget tid. Ellers meget socialt."
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:01:39.94"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Pr\u00f8ve at lave noget derude. Jeg elsker ogs\u00e5 at g\u00e5 i biografen. Det er lidt helt store. Men ja, det er det, jeg f\u00e5r tid til at g\u00e5 med. Er der nogen emner, som du er s\u00e6rlig optaget af? Jeg er optaget af helt alene kriminalforsvaret. Jeg kan meget f\u00e6rge min podcast omkring kriminalitet. Jeg synes, det er vildt sp\u00e6ndende. B\u00e5de Bandeland og"
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:02:4.659999999999997"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " jeg er ogs\u00e5 s\u00e5dan en podcast. S\u00e5 det er det, jeg optager meget. Vi er optager ogs\u00e5 generelt ogs\u00e5 i kring vores socialforgivere. Alts\u00e5 de umyndige og s\u00e5dan noget. Det kan vi godt lide at se. Sp\u00e6ndende. S\u00e5 er du den sidste, Karl."
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_00"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Ja, jeg er 23. Og jeg har"
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:02:28.900000000000006"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " helst fanget en fagopgave nu til at studere biologi senere. S\u00e5 jeg har faktisk ikke s\u00e5 meget fritid. Jeg er sammen med mine venner. Min umy arbejder. Vi har ikke g\u00e5et p\u00e5 h\u00f8jsko sammen. Det er jo ikke sporten. Det kan jo lide at fiske. Det g\u00f8r jeg ogs\u00e5 ret meget."
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_02"
            }
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:02:53.69999999999999"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Tusind tak. Det var godt med lidt baggrundsinformation. Nu kunne vi godt t\u00e6nke os at tale lidt mere om hvad I opdager dig som en god taler. Og det er jo et meget bredt sp\u00f8rgsm\u00e5l. Men lad os starte der og s\u00e5 pr\u00f8ver vi at komme lidt mere ned i det. Det kan jo v\u00e6re, du vil starte. Uhaller. En god taler."
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:03:21.080000000000013"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Ja. For mig tror jeg, at en, der er en, hvor man ogs\u00e5 kan lidt mere virkelighedsn\u00e6rmest m\u00e6rkes, at man er mere menneskelig, s\u00e5 man m\u00e5ske generaliterer lidt bedre. Det ogs\u00e5 g\u00f8r, at man bliver mere stor p\u00e5, hvad der bliver sagt. Det tror jeg, at det er for mig."
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:03:47.879999999999995"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Er det en god vinder, der g\u00f8r, at du ikke er adslutter?"
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_00"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Ja, det er jeg ogs\u00e5. Meget p\u00e5s\u00e5ndet. Der er flere ting for mig, men hvis man kan h\u00f8re, at det ikke bliver vist op, eller s\u00e5dan lidt. En god taler, for mig er tit s\u00e5dan noget, som virker egentlig flydende. Der er simpelthen monolog. Jeg er ikke mere s\u00e5dan noget, der bliver vist op,"
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:04:12.719999999999999"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " men s\u00e5dan noget, der kommer her af vejen. I hvilken m\u00e5de."
          }
        ]
      },
      {
        "type": "paragraph",
        "content": [
          {
            "type": "mention",
            "attrs": {
              "id": "SPEAKER_02"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Har du et eksempel p\u00e5 en, det kunne v\u00e6re en offentlig person, eller en, du kender, som du synes er god til at formidle sine budskaber? Det kunne det v\u00e6re vores folkeskoleforstander. De var gode til det."
          },
          {
            "type": "timeStampButton",
            "attrs": {
              "timestamp": "00:04:37"
            }
          },
          {
            "type": "text",
            "text": " Hvor er du g\u00e5et i folkeh\u00f8jde? K."
          }
        ]
      }
    ]
  }
}
